神打

有冇巴絲學神打，聽講以前d黑社會學神打，除左劈友果陣斬唔入，仲唔驚比黑警打，一比黑警打即標童

同埋有冇學神打巴絲答，神打同中國功夫之間有冇關係？

咩料

一樣係要努力段練，不如我們

你學過？

唔係學神打

武術 同 神打 係兩個獨立系統
武術只會教你點用動作發力打人，唔會教你請神上身
反之亦然，應該係

但唔少人兩樣都練